[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (11) - LOONAVERSE & CB 大發!!

Q&A

Q1) 究竟幾時先齊十二人出道？
A1) 2018年3月已公開全部十二名成員，十二人完全體於8月19日舉辦出道演唱會，8月20日發行首張迷你專輯《+ +》及舉辦出道Showcase正式出道。

Q2) 啲 MV 好似好多伏線，係咪背後有另外一個故事？
A2) 係。至於個故事係講乜就不妨留個言大家一齊研究下。

Q3) 邊度可以買碟支持佢哋？
A3) 可以喺 ig 搵 loona_hk 代購。如果想快啲到手可以去信和, cdw 或者 hmv 搵，有信用卡亦可以係 Gmarket Synnara 買。如果要海報最好一出碟就買，否則過咗一排賣曬就有錢都未必搵得返。

Q4) 想同人換小卡，可以點做？
A4) 可以加入本月少女 telegram 吹水 group 同大家溝通下，至於換唔換到就睇你好唔好彩啦。入咗 group 都唔好唔記得上嚟留下言推 post。

實用連結

官方網站:

官方 Cafe:

YouTube Channel:

Facebook:

Instagram:

Twitter:

BlockBerry Creative Naver:

舊 Post 傳送門

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (1) - 2017 最期待新人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (2) - 努力等齊十二人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (3) - 冇腦賢真b生日粗卡！幾時先齊人出道？

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (4) - ViVi 生日快樂！聽住 The Carol 過聖誕 ~

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (5) - 粒b生日粗卡~ 靜候十二妹完成最後拼圖

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (6) - 終於齊人了！千呼萬喚十二妹 Olivia Hye 出道大發！

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (7) - 車厘生日粗卡～ 本月少女完全體大發！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (8) - 本月少女完全體～Hi High大發!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (9) - Hi High 活動完滿結束～姬振智雨生日粗卡！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (10) - LOONA Studio 完, 幾時CB?

Lm

未轉出左嗰幾張新圖

等佢出哂再開新POST
呢個時間爆POST有啲尷尬

新人留名

新春魚快

推爆埋呢個

點推爆 你地努力呀

推

Gowon

留名

好多新歌

得6首姐

Repackage都6首唔算多咩

定唔算Repackage算正規

未見過人過左6個月先repackage

創新

BBC d人係度諗乜係冇常人會知/估到

++ 1~6 = XX 12~7

BBC得15個員工 搞到我都想入去interview

LOONA to perform their new title track 'Butterfly' from repackage album 'XX' for the first time at 2nd concert 'LOONAVERSE' on February 16-17

其實話就話Repackage 但其實睇落都係mini 只不過放埋+ +歌就可以賣貴啲 不過希望唔好又4Version

咁8ver

lm

照買

Up Unit 差Yves

LM

咩黎架

嗚哇

一期隻Orbit 1.0

Choerry Teaser 炸返Choerry 大神上水

聽講棄左

邊個

BBC批左飯整IEM俾JinSoul

聽日好似有VLIVE

你係邊位

P 過頭

熟左

唔洗擺四個饅頭係個頭已經好好

竟然出POST

世界變

希望今年開始會有POST

kim lip day

live 呢

vlive

hyunjin有solo

Yves好撚正

今日個Live好正呀 等左好耐

一早就要開V Live睇佢地發癲啦，咁先似返正常一隊女團。。。之前咩都唔po唔開

呢種Live好正，bbc應該俾佢地搞多d

搞得多可能吸到多d fans

열기

已經1000萬心

變左訪問

垃圾 wifi 又夠鐘

係公司捱到一個鐘算唔錯啦

開返之後清左

但係舊既走曬啦喎

舞火龍

BBC:唔斷線邊叫做live啊？

果然灰白同紫色頭既女特別正

垃圾lu

邊位呀 唔識喎

點解佢無份轉色 係咪又關個故仔事 olivia 都係黑

Hyejoo藍色髮尾喎

比張圖睇睇先
人老記性差

其實黑色黎 係我用口水奶到變藍色姐

今日睇vlive 唔覺有藍，可能係燈光問題

我都覺呢個算係本月一個缺點 會比Concept同Story限制左造型

唔好無啦啦剪d 奇怪又醜到爆既短髮就得。。。。。

應該未補色？ Choerry髮根都好似唔同色

又話yves會改髮型

又比BBC呃左

BBC變到好得人驚 竟然有自拍

haseul

賢真

秀映

Lippie

慧舟

真率

差兩個 想快啲有Teaser睇

賴到部電話壞左

啊莉

KO

4個VERSION

紫 藍 紅

係咪又貴左

150~160一隻
好似貴左
但都要買

黎緊仲有loona the ballad

開始賣廣告

又有自拍

好似靚左既

OEC

但係今次三隻色唔係一隊小分隊一件咩

24+12款卡

每款買一隻就夠

貴到hihi
紙質唔同左就貴成萬

上次都係130

鑲金
就貴過人地啲sg

有幾個都著呢條裙
btw 秀映

我秀映

都變左心啦 扮咩

我個心只有你

牙煎

扮對方TEASER

BBC咁勤力 好唔慣

呢排 up 咁多 hyejoo 想迫人轉會

又UP左

轉性

希望唔係曇花一現啦

叫人課金先po咁密咋上次con都係啦

都估到 叫做好過乜都冇

點解有幾張色溫唔同架？

睇翻vlive
yyxy真係好嘈

個個都Cool 得Chuu扮Cute

BBC：引下Orbit出Theory 再破壞佢

成日打交互串

190213 | "LOONA's comeback 'Butterfly', Completely Different from 'Hi High"

"BBC described the new track as an elegant mix of smooth and dynamic, a song that K-pop has never heard before, with new beats, drops, electronica, and melody, showcasing more of LOONA's charms."

Lip Chuu打交

Yves同hyeju/chuu都打交

天線得得B

今晚應該有團體照吧

VLIVE

[이달의 소녀] 갑자기 긴급V
시간 今天下午 11:10

假嫁

bbc 痴q左線

要一位了

之前未有女團試過...跳男團舞 ?

前面有無限同ITZY後面有(G)I-DLE

到時大叫佢地做OPPA

chuu 好似樣衰左咁嘅

扎左頭髮嘅夏澀

好似好累

Hyejoo Gowon好靚

成班都好殘，近鏡 chuu 同賢真個眼袋大到

智雨打喊露好qq

有個the show一位就心足
雖然我覺得未必有

頭先JinSoul

咁快完

仲要練習

Orbit都要Loop Teaser 好忙

希望可以多啲韓飯啦
有路人聽下歌入到榜就有機會架啦

韓國宣傳又唔太多

要首歌得先得架

邊個咁無聊逐個comment負評

bot

琴日種霸氣突然間冇哂

ONE HIDDEN TRACK IN EACH LIMITED VERSIONS
TOTAL OF 2 HIDDEN TRACKS
4個VERSION已訂

好似話關下張ALBUM事
LOONAtheballad

岩岩第一下見到笑咗出聲

未禁入去就咁都幾靚

한정A, B 버전에는 다음 앨범의 스포일러를 담은 두개의 히든 쿠키 음원
應該係......LOONAtheballad係5月出

未大紅大紫就出ballad會唔會出事咖。。。

Chuu Haseul仲有咩人？

已訂A B限定版！

我妹都有潛質

可能呢隻OT12
我已經聽左三千幾次,有OT12我可以再聽多三千幾次

唔知會用咩形式出呢 如果係CB都有少少擔心既

如果Predebut全部歌出OT12 諗起都驚

呢隻講到明係LOONAtheballad到出
Predebut歌都唔係好多ballad

係喎 Ballad
都有可能好似1/3咁係Remix

190214.엠카 MCD.#이달의소녀(#LOONA) Next Week #Butterfly

出道都冇整PREVIEW BBC真係轉性

今年BBC要生生性性啊!!

星期二先cb喎
唔同嚟緊日日都有嘢睇

好耐無見

你唔係覺得係國內既人氣會贏到呀

幾時先可以喺韓國見到你

4月1號

又玩我。。。

幾時昆過你

4月1...

三月既話唔洗同我講

即係行中間？

叫你揸車番屋企唔好睇呀

有無去支持師妹

終於到香港嘅LOONA TV

bbc 世界級 poster

Yves廟街

香港嗰幕咁多人嘅

今次咁多Teaser不過又係好難明

香港唔係得Yves?

講緊老臨

無啦啦有十幾個鬼妹同個唔知係咪架妹嘅咪算

好似有堆係大陸 見到有幕牆上Poster全部簡體字

喺深圳

bbc係concept度真係行得好前

巴打買正版key啦

換電腦會買埋

抽中大獎

大神好勁

入邊有咩

有張手幅，寫住屌 bbc 老母

有勁有得屌老母

買左4張就中？

8張，依家追緊2獎

可以係咁買？

11點開始IPO
IPO完就開始交易時段

好撚好玩

好想去睇

未見過佢地好想去見

如果唔係要搵工一早飛左去

搵到工就冇假期架啦
人生...

捉得唔嚴嘅話影多幾張相

Satellite好正

係咪有1/3 cover

love4eva - 1/3 cover

Butterfly 會否太正

個個都聽晒d歌嘅

仲有where you at

twitter有audio live

遲左番冇聽到頭幾首

想知Butterfly現場睇點樣 聽好似副歌變左Dancebreak？

搵到個幾秒

好好奇，twitter 話有part係yves olivia舉起咗gowon

兩分鐘

Feb 16
1) XX
2) 위성
3) Curiosity
4) Everyday I Love You
5) Let Me In
6) Around you (feat. Choerry)
7) Vivid 100% Real Live (acoustic version)
8) Love4eva (loona 1/3 cover)
9) Twilight
10) Love Letter
11) Love Cherry Motion
12) Sweet Crazy Love
13) new
14) Egoist
15) One&Only
16) Heart Attack
17) Love&Live (loona yyxy cover)
18) My Melody
19) Kiss Later
20) Perfect Love
21) favOriTe
22) 열기
23) 색깔
24) Stylish
25) Where you at
-Encore-
26) Butterfly
27) Hi High
28) Perfect Love 第二次

Yves

butterfly 差唔多成首 唔想咁快聽嘅話慎入

咁高音

希望YeoJin冇咩事啦

Love&Live chuu focus

編舞

HyeJoo

仲有呢個

Love Letter

Haseul

Yeojin

chuu heart attack

遲咗睇唔到

男團舞風，超型棍，啲女飯j到出血

後台仆街，之後跳唔到舞喊爆

點解後尾Yves都喊既我見Twitter話佢地兩個撞倒？

希望對聽日出到場

到

佢地2個撞到，yeojin 仆街秀映冇咁嚴重
但係秀映自己整親發揮唔到水準，覺得對唔住隊友

自己解決

跪求

禾秀映

kick kick

禾姬振

呢個VERSION正啊

有埋我把聲
不了

190216 Heart Attack loona chuu focus 하트어택 이달의소녀 츄 직캠 @ loonaverse

智雨巴你在何處啊？

括左幾銀
應該話搵左幾多

mushroom carbonara 好似唔錯

智雨巴喺邊

做咩個個都揾我喺邊？

想睇下真正既大神有幾靚仔

day 2

想見你多d

都話我地4月1 號韓國見

印尼妹又開live

公主呀

唉

睇黎好似傷得好重咁

個個都喊咁

張slogan真係

除左車厘同 vivi 姐，其他都喊晒

想當年vivi 姐有咩大場面未見過

hi high behind hyejoo嘟嘴

姬振果一笑

快D好返

part2

where you at 真係loop到停唔到

原來我玩左11次刮刮卡

我人間維他命never cry

兩日辛苦啦

Thank you Orbits, for lighting up [LOOΠΔVERSE] with us again
Yeojin and Yves could power through thanks to Orbits🥺
They're really okay, so don't worry, and Orbits, don't get hurt either!!
Orbits and LOONA! Let's all fly high like Butterflies🦋 We love you Orbits

咁少

Twitter果2張Cut走左好多

Fly high like butterfly
Fly high like butterfly
Fly high like butterfly

演唱會後遺症開始黎料

190217 love4eva 이달의소녀(LOONA) 1/3 현진(Hyunjin) Loonaverse 직캠

190217 Hi High Making VCR 이달의소녀(LOONA) Loonaverse 직캠
高清版

190217 Twilight 이달의소녀(LOONA) 김립(KimLip) Loonaverse 직캠

190217 Egoist 이달의소녀(LOONA) 올리비아혜(OliviaHye) Loonaverse 직캠
期待已久

有冇人覺得後面有個dancer好似vivi
想知佢地d dancer係有咪d人係冇出到道然後做咗dancer

睇真啲原來係排左8次抽左32張，除左2獎所有野都齊晒

仲埋二獎就不得了

應該唔會啦 btw其中一個有站添

右2呢個成日見到

好似係30秒左邊果個

HeeJin Version

Jangmi

Popcorn
有無巴打知邊間酒樓

居然去左呢邊

我估係果間咩翡翠

小籠包？

睇啲櫈似紅樓

可能係住popcorn上面d酒店

應該係 認得啲燈同後面玻璃

咁d預告究竟係幾時拍，popcorn擺得新年擺設應該時間大致同gowon&hyejoo差唔多時間

loona studio之後幾日

popcorn咁得意十一月擺豬年裝飾而唔係聖誕裝飾？

過幾日搵人去問佢啦

190217 지금 좋아해 loona chuu love & live focus 이달의소녀 츄 직캠 @ loonaverse (with haseul)

新年裝飾係1月15先開始

估唔到咁遲先黎 真係好趕

190217 LoonaVERSE YYXHaseul (Chuu, Gowon, Olivia Hye, Haseul) - 지금, 좋아해 (Love & Live)

Hyejoo同gowon都係出完teaser先返到韓國
一樣咁趕

Lippie Love Letter

聽日六點VLIVE

190217 Loonaverse 이달의소녀 김립 위성 직캠

我要忍住等聽日先睇

38秒olivia右邊嗰個

咁高好易有脫髮危機

我都等緊

LOONA's Yves and Yeojin were injured during their concert 'LOONAVERSE'

After detailed examination, Yves's condition is unlikely to interfere her activities, however they will have to watch Yeojin a little longer.

我覺得 satellite 同 butterfly 最正

Where you at

冇包紮冇打石膏
冇事嘅

希望只會缺席頭幾日音放
不過都係睇定啲好 惡化就唔好啦

到 jinsoul 果陣我已經一齊喊

琴日剩係聽聲都想喊

[4K] 190216 - 190217 loonaverse 이달의 소녀 고원 One&Only 직캠

有人話成首歌得幾句
係無唱哂定點

首歌編曲副歌似 dance break

咁新奇

呢三張真係好好睇

190217 소년, 소녀 이달의소녀(LOONA) 하슬(HaSeul) Loonaverse 직캠
終於等到

第一日真係聽到眼濕濕

chu 幾可愛

Behind the scene

好可愛

好似話專輯會Delay

唔知香港會唔會DELAY

應該會啦 好似話印唔夠Preorder
唔知係印得少定賣得多 希望唔會太影響首週銷量

轉會去chuu 度？

我無入過會喎

Mcountdown teaser 有少少片睇

未試過咁期待

你唔係姬振幫咩

想比佢踢死

Q 強調了Cherry Bullet的live呢
紫蘿-我有自信 我們是如同live一樣穩定的組合

錯post?

有個新既新聞話係賣哂加印 即係點

本身都有少少預感 但真係有啲失望 個MV剪成堆素人

係囉

主要成首歌表演成份多啲掛

真 12個成員基本上只係出現喺跳舞嗰part
外景全部素人
仲諗住之前teaser出現嘅野會有 點知冇哂😭

都可以影下大頭 好似favorite咁 不過首歌好聽就算啦

等出choreography
Btw隻舞真係J出血

巴打望下你後面

如果肯出練習室/跳舞版mv 一定殺晒

隻舞真係好型

為左本月我要變左膠啦

大愛包容

中間根本唔洗歌

應該過左幾日就有

可能又要過千萬VIEW

Where you at好正 全部都好好聽

HIHIGH果陣好似要15M

大家唔好唔記得20分鐘後有VLIVE

睇埋歌詞真係

Behind the scene 有套紅色衫 但MV好似唔見有？

好靚呀呀呀

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚 喊左

空降

咁高

振振呢件幾靚

LOONA - Butterfly

Real-time chart (190219 7PM KST)

#6 Bugs
#63 Melon
#73 Genie

Bugs
#6 Butterfly
#14 Satellite
#23 Colors
#25 Curiosity
#29 Where you at
#35 X X
#96 Stylish
#98 Perfect Love

又播音樂間房又回音，完全聽唔到講咩

今次終於嗌名

bbc wifi 世界級

係咪未講完就熄左

kimlip: 這次活動
-完-

上次係架車到仲收得好過公司

‘Where you at’ was a previously prepared track along with ‘one way’ of yyxy in LOOΠΔ the Ballad album.
下隻碟真係J到出血

頭先聽到話 Kim lip 試過著 gowon 條白色裙

Additionally, in the limited edition of LOOΠΔ [X X] CD’s, the very first hints to the next album are hidden in two bonus tracks, to arouse more curiosity and anticipation.
希望專輯快啲到

93

MV都慢左好多

去晒睇 vlive, 技術性調整姐

MV係播緊VLIVE果陣卡住左好耐

LOONA - Butterfly
Real-time chart (190219 8PM KST)
#5 Naver
#10 Bugs
#65 Soribada
#93 Melon
#107 Genie
希望係

mv 美國班orbit 先啱啱起身唔使擔心
係驚都驚本土班人放軟手腳

未訓喎。。。。。

不嬲都係美洲人上網嘅時間先升得快

希望今年快啲紅一兩首歌啦...好撚擔心佢地...

話時話今次主打分得幾平均

想聽live 睇下到底唱幾多

等多兩日就有 Mcountdown

9個傻仔
話說BBC終於唔用19 Naver form
不過都係唔肯用google form

Where you at 真係好正
oh where you at ~

我lip世界第一

有冇人覺得mv 太少個人shot

POST下相先 MNET

係 雖然概念好好 但係想睇多啲佢地

BBC 快啲出返個choreography ver.

睇fancam好似stage個編舞同MV有d唔同...唔知到時上節目會跟邊個
eg. MV 2:55呢段，stage就變咗(好似係)choerry-hyejoo-heejin-lip四個dance break

跌到100

會唔會專登唔剪入去 好似舉高特別既Part都冇放？

有冇人對照到係咪因為yves同yeojin整親所以先改咗？

GENIE

投票同音源比心機嘅話應該最少會拎到the show同champion一位嘅 加油

進步好多 依家希望留到係榜 等多啲路人識下

基本上係完全唔同咗編舞，而且睇落應該同yves yeojin整親冇乜關係，或者可能係演唱會嘅special stage?

#4 Naver
#12 Bugs
#88 Soribada
#99 Melon
#120 Genie
Naver幾穩定

3點都54訓

melon real time 93

衝呀

留到頭100都算唔錯

海外粉絲係咪起身刷view了

聽朝就見真章了

有冇人唔係咁捧curiosity同satellite場
定係其他太好聽

satellite得teaser嗰part好聽

where you at > all

岩牙
chorus前嗰part飛咗上太空 好怪

我覺得even可以用黎做主打
應該會仲hit

個人黎講唔計intro Where you at真係最正
Where you at>Butterfly>Colors>Satellite>Curiosity

ballad 做主打對新團應該危險啲

Curiosity好似聽左幾次都唔太入耳咁 唔係好記得

韓飯話Butterfly好似Zombie依家停左係100位等聽朝

the track takes LOOΠΔ to another level with new beats and drops never heard in K-pop before

BBC成日都吹咁大

SHOWCHAMPION開始投票 希望大家記得投一投

睇你表現點再諗

投咗

有mon叉同泰民

Butterfly 1M了

最信得過果然係itunes
iTunes Worldwide :
#1 [X X] - EP
[X X] is currently charting in 48 countries including 45 top 20s, 43 top 10s, 38 top 5s and 23 #1s!

今日有冇打歌？

聽日Mcountdown開始

對鞋高到

咪係 都唔知咁高做咩

出左碟嘅實圖

出左封面

Limited A

Limited B

Normal A

Normal B

Limited B最正

有樣反而唔靚

睇黎以後隻碟個Package都唔會有咩變化

物品媛梗係正

幾時賣街？另外係香港邊度可以買到會入榜嘅碟，以前買開團購宜家都唔識玩

咁仲好,可以整齊啲

究竟隱藏兩隻歌係咩黎

我都係咁話，仲要最抵死有埋 number, 唔驚儲漏

應該都係去信和 幾時就唔太清楚 因為個新發行 好似推遲到21號同26號

MV View升得好慢好慢好慢

到左1M 大家好似覺得搞掂咁

係咪因為今次冇買youtube 廣告

但睇到Twitter有啲國家Youtube有上trending 冇理由會咁喎

第一日得1.2M

渣ga

唔同版本一樣number
一樣會儲漏

計埋最新應該有43本

咁早預錄嘅

今日有gowon放送卡

一開始果段 yeojin

唔敢睇啦 之前睇左段30分鐘既

colors 係佢上返台第一首歌但係唔跳得，果陣佢坐係後面喊到痴線

依家係咪冇事 MCD飯拍見到佢 但行果陣仲係疾疾下咁？

J死人

睇佢行路好返D，不過都係唔會跳舞啦

慎入

我就係睇左呢段30分鐘 仲要有齊字幕

BBC今日派++手幅

yeojin

不過好似照跳舞
好驚

希望安全第一

好型啊

LOONA ON THE SKY呢個站好癲睇完堆Fancam仲以為佢係BBC做

睇到啲人已經買到碟同埋好期待陣間MCD

係信和訂哂4隻,唔知係唔係要分開兩次去拎

我係GMARKET買 應該要等埋其他出埋先有

埋單幾錢

好似620幾

27號上Celuv

今日唔知會唔會有其他舞台

原來佢地都知要攬女鋸和牛
仲要比多20皮 JAR JAR 聲

唔係好食得黎，間茶餐廳d野有無伏到咁呀

旺區d 茶記比狗食 我寧願佢去翠華

普通茶餐廳本身都冇咩問題
但佢地竟然選擇鋸扒

好出奇咩 你諗下d 韓國人口味啦

韓國乜都多菜少肉
見到扒餐仲唔狗衝咩？

港式燒牛喎 比你係kr 人都狗衝啦

staff咁pk帶佢地去茶記食碟頭飯，起碼都食炒野啦

搵我帶佢食半島都得啦

諗起早幾年好似 mama 後台派燒味飯，之後啲 fans 要夾錢送餐盒

燒味飯先正喎。。。。。。

Kakao M 真係好撚垃圾
spotify原來上左但又擺錯

係啊 Orbit係咁投訴 Spotify覆左會整但好似仲未搞
仲有尋日itunes拎左Worldwide#1 好多國家拎第二升緊果陣賣賣下下左架一陣
唔少得就係隻專推遲一星期 仲話最大發行

都唔知係咪特登玩9本少
咁大間公司都可以咁多甩漏

全世界都想阻住我地

想問下今日係咪得Butterfly

後面個幾個做咩咁閪

屌佢我啱啱想開黎download啦點知仲係揾唔到
原來

今日大家記得睇live

平時我入預錄都唔會搏晒命嗌
但琴晚破左戒
真係太正

係唔係得BUTTERFLY

好期待啊
希望啲PD拍得好好睇睇

預錄得butterfly
就算有satellite 都係生放先跳

應援叫名果到會唔會好怪其他團都係叫全名

好似整返好Kakao M

聽講叫名果個位好快 想聽Orbit Rap

每次見到BBC肯做番少少宣傳都好開心

好撚難

HeejinHyunjinHaseulYeojinViviKimlipJinsoulChoerryYvesChuuGowonOHye

一炮過冇停頓

就黎到

起身雞皮

好正啊

好開心見到12個齊哂cb

不過冇唱B-side Mnet

好完美

完全聽唔清應援

剩係聽到啲尖叫

高清CAM

WINGS WINGS

應援最清楚應該就係WINGS WINGS

MCD好似最多5個個人Cam？

오빠

漏左혜주

MNET仲唔放我地本月個STAGE

全世界都搞鳩我地

得罪人多

應該都係今朝Orbit屌KakaoM 依家連埋Mnet一齊搞我地啦

Mnet真係唔upload
其他都有

真係好癲 好明顯係專登唔放啦
放剩一隊喎.....

仲要第一個Stage 又唔係岩岩出道

Mnet

係咪因為要捧今期啲大勢

點解要迫害我地

痴線 做埋啲小動作

Cls youtube naver 都冇

twitter 開始有人講，有興趣既一齊上去屌 mnet 老母

佢地係咪冇解釋過？
有冇其他站都嘈緊？

見到Mnet岩岩放左1位片同其他團Fancam.......完全無視我地

痴撚線

北京電視機

有啦

我宣佈將MNET同KaKaoM都列入黑名單

真係好慘
上年已經比人 cut 新人獎4變2所以冇得攞
今年又比 kakaom 同 mnet 撚

係喎 仲有垃圾SMA黑名單有多個

mnet 都有前科，佢地寫 loona 3/1 條片仲喺度

終於POST音放片！！！

[2018 MAMA PREMIERE in KOREA] LOONA 3/1/ODD EYE CIRCLE/yyxy_Love&Live/Girl Front/love4eva/Hi High 18

仲要將4首歌CUT成1首歌

希望佢地係下次比人攬比人祝卡果個

垃圾BBC
今個星期冇fs

仲以為BBC已經好返 原來唔係

但係佢又識出 post 講 cb stage 喎

岩岩諗一諗 係咪出得一隻碟所以唔搞住 唔係個個買到碟？

Lip Lip舊年個FS都係中左先即場派一隻俾你簽，其餘慢慢等速遞到
而且FS係賣通常盤，唔係好缺貨
要搞實搞到嘅

咁睇黎BBC真係抵屌我見星期六都已經唔去音中 都唔搞

未夠碟賣

痴撚線...人地新人第一首歌攞第一...
佢地成幾年先出齊人,唔知今次有無第一...
不過人地有個富二代...係唔同啲..

唔好咁啦巴打 大公司起跑線唔同 冇得咁比既
我地今次先第一次CB 打歌先岩岩開始
我地都有BBC富爸爸啦

JYP

上次cb fs都係得某2隻碟咁賣啦

拎住個飯盒

仲要比人恰

富爸爸都敵唔過強權

3M

突然快左咁多頭先睇都係2M冇幾耐

啲人睇完初放嘛
上次都係

Naver MCD 個STAGE都上到4位

個STAGE真係好靚好過隻長頸鹿唔知幾多倍

簡直係黑歷史

一路都想知嗰啲background係邊個負責

應該都係不解之謎

好想同菇菇佢瘋狂做愛,做完鍚鍚佢個靚靚額頭仔...有無巴打都係咁諗?

證明我地飯緊男團

又好似好多係站姐黎
ig都係

loonacam個鬼妹幾靚

多外國人睇嘅Dreamcatcher本月成日Twitter都見到xx selca day成堆飯自拍

我都有follow
有估到係真係鬼妹

咩樣

今次預錄多左好多男飯

證明大個女

您follow咪知
佢通常擺story

咁算
唔好鬼妹

金髮靚靚地咁
鐘意lip嘅

音銀上班

天都未光就翻工

d 飯辛苦d

真，仲早過佢地

不嬲覺得成日吹大自己好辛苦

上星期呢個時間已經去緊奧林匹克公園

嗚呀

溫馨題示：MCD開始投票
仲有Showchampion去idolchamp個apps投 一日三票
今晚有theshow投 用Starpass apps

柒左

已經儲咗starpass幾十票等開始投票

StarNews

kakaoM終於做番啲好事

take咗幾多個shot先可以跳到咁smooth

呢個直拍MV真係唔錯 夠Focus 同字幕歌詞有埋名比路人認下人

音銀＋特別MChuu

拍得好過Mnet好多

唔知今次套衫有幾多隻色呢

今日套衫都算有變唔係一樣既
証據：

擺埋一齊睇先見到唔同
希望有一日會著紅色條裙

希望紅色唔會好似上次牛仔果套咁消失左啦

專輯封面

香港有未？？
信和訂咗未有通知

應該未有韓國應該都只係出左普通A？

訂野應該唔會特別通知我都有係信和訂

我第一次訂 佢email話到貨會WhatsApp通知

邊間

Minishop

究竟hidden track係咩

投The show啦

建議大家睇下

一個中佬係度唱首可愛歌嘅demo

바보

下次有特別月亮現象係幾時
估下下次cb係幾時

CLS

應該5月Ballad
有新聞話今次CB宣傳期6週 之後去外國開Cinema Theory
睇黎要找找巴西條數

今日集TV都一樣咁cls

loonatheballad唔係剩出碟唔CB咩

可能搞個loonastudio活動就算

唔好搞啦，可能冇時間飛

點儲票？

每日睇廣告 每1個鐘可以睇5次有5票

詳情可以去隔離clc個post，佢地上兩個禮拜有人整咗教學

刷 mv 同投票

個訪問唔會得三個咁少掛

參賽未

今個星期我地冇銷量係咪好難同人鬥

butterfly cover contest

KakaoM垃圾公司

賢真MCD直拍

唔知今次隻碟銷量如何呢

比 kakaom 限制住

有啲仙

真係好好睇MCD咁都唔比個FANCAM

擔心

抽人影polar

[MV] 이달의 소녀 (LOONA) "Butterfly" 觀看次數：10,080,339次

本月係唔係轉左公司，依家成日 up 相 up片

今日仲識retweet一個朝早出3個post

MCD都出左mirror ver直拍

點頂

今日咁早出場差啲睇唔到live

[Comeback Stage] 190224 LOONA (이달의 소녀) - Butterfly @ 인기가요 Inkigayo

上左蒙面歌王！！？？

第一輪合唱Officially Missing You

原來YouTube up左

好叻女
果然係大ace

反正都係cb 搵人去祭祀

今次the show 一位有冇機

有進步就好

有冇講過原因？

以為有新野添
緊係要睇最新姬振蒙歌中字啦

23：42開始Enter Lady

Gowon Lip

非fans入一入黎
今次歌舞mv都好正

多謝你
希望繼續多d人識Loona

呢個訪問咁短既一打完招呼就完

MCDstage相 太多唔貼哂啦

呢個正

仲要完得好突然

網上傳緊limited 唔會加印

kakao M真係痴撚線

姐係點 limited得preorder？
究竟佢初印印左幾多張架

見到今日hanteo得咁多
佢唔係印得幾千隻掛
#LOONA - [X X]: 1,939 copies (2,449 total)

Billboard World Albums🌍:

1. Love Yourself 結 Answer, BTS (=)
2. Love Yourself 轉 Tear, BTS (=)
3. Love Yourself 承 Her, BTS (=)
4. X X, LOONA (NEW)

收到通知 可以攞貨了

全部？

信和 我訂咗限定A B

會唔會有現貨 睇左尋日消息都係買多幾隻穩陣

準備緊幾百個掃曬佢再高價賣比海外班鬼佬
今次仲唔fatfat ?

見人屌Kakao M唔睇之前本月賣幾多碟

做咩

婆婆走左
\|/

Haseul好似直到喪事完成前都唔會進行活動
直到另行通知

忍唔到手買埋2隻Normal Version

信和邊間

M字頭嗰間
電梯口對正嗰間行過見到已經冇貨要訂

一樓對住電梯果間？

係

YeoJin QQ

應該係sky music 一陣去拎

JinSoul

有冇人覺得vivi姐2d靚過3d

p左圖呀嘛

一位後補

投票呀

每個AC 3票 投呀

話俾Vivi姐知你講佢壞話

投票就完 好緊張

請問點投?上官網?

STARPASS APP 10銀星換1票 每個AC 3票

即刻Down

6：05 就完加油 睇3個廣告就夠

Done

困你入雪櫃

睇the show youtube個live，d仔全部唔識，突然出clc no個special edition，屌唔係live黎

你叫佢vivi "姐" 我覺得佢會嬲d

到時就係用廣東話響全朵架啦
仲點會叫Vivi

vivi 個名有咩唔好先

又俾人屌打音源分

差對手差唔多六千分

個分仲慘過上次

咁大回響嘅一次

下星期仲有冇得爭個第二

好唔開心

差少少係地鐵喊左出黎

響左啦

唯有轉換下心情睇下班

BBC出敗選宣言

識安慰下Orbit 識做左

信和佢話未出嘅

唔知點解次次睇呢個下班都好尷

唔會啦 預左啦 點會贏老屎忽男團呀

正喎

次次見班女跳我都覺得好正喎

呢個最正

下邊個個真係毒到好似去左fs 咁
邊個諗出黎 要加人工

副主打好聽
主打不了

佢哋個旅行係咪凍過水好想睇團綜呀屌

條友好似又激嬲韓飯

仲放左編舞影片 不過依家Del左

頭先又話未出既

今日又有大野CB

我都買哂4隻
4張photocard有3張同你一樣

睇人陰謀論話Starship都係Kakao M嘅

我冇DVD ROM....你睇唔睇到第13隻歌係咩

得一段左右

最後投票分輸咁多真係好黑

我有睇到啲人講唔似傳統Ballad

其實都睇得出佢講笑 但呢排咁多野發生搞到Orbit好敏感

就黎爆POST,係時候諗下有咩要加減

Haseul今日繼續活動
Respect

我haseul

點解唔休息番幾日先

邪教

前幾日代表個訪問 唔知大家睇左未 見到有翻譯 好長但係簡體字
大約講左公司啲背景資料 本月少女係點建立出黎 本月少女今年及長遠活動計劃等等

係咪太大野心同太心急?
又日本又歐美 自己本土都未搞掂

經營左海外市場咁耐點都要搵返d錢嘅
BBC有錢極始終都係一間公司，都係睇盤數做人

都係既 但始終覺得海外市場好高風險 希望佢地真係諗過度過啦

歐美好了
日本真係唔洗諗
唔明點解團團都想攻日 明明都賺唔太多咁

可能係因為亞洲第一大音樂市場 大家都想分個餅
但其實好難 個團又冇日本人

First Week數據

琴日更新左TEMPLATE

岩岩加左啲綜藝

如果可以你開POST 我諗唔到TOPIC

[I'm Celuv] 이달의 소녀(LOONA), Fly like Butterfly (Celuv.TV)

你開啦 都係果啲 X X BUTTERFLY回歸大發

再唔係可以加FLY LIKE A BUTTERFLY